毒撚通宵秒回

好肚餓

點解係你開
唔係1001咩

1002小癲

咁快手

1001可以改名做1002

收皮未？

我比十分

差啲就我開 點解有1002

點做到1002

十個趣

瞓了

+1

早抖

日日同一個姿勢

我睇唔到02既

dafuq

有了自

lm

人生第一次搶到970
覺得好感動

又話早啲瞓嘅

祝 天下有情人終情眷屬

開工

咁我都祝返你人生五星星

召喚人生五星星巴打

大家咁話啦
Um 謝謝

佩服

應該太開心了吧that’s gay

唔好jer...

高登年代好似見過

做成點

以前試過1003

個個都玩過高登

又去咗hea
啱啱先開始做咗半個鐘

差幾多先

寫信
屌我係辣殺

如果進度良好嘅話
應該兩個鐘可以搞掂

寫俾我？

咁寫完未？
又話聽日要早啲起身

2個鐘咁好快姐

1左

諗起呢張 佢啲pattern真係一模一樣

Damn

你係咪收？可啊

你都幾忙

抱走佢

就快就快
趕住寄
屌
好想瞓

我又要！

聽完鬼故訓唔到

我送我個隻表妹比你

聽咗啲咩

我好想食雞翼

我要貓仔

惡
恐怖在線重溫
講橫頭磡邨

send多段俾你

唉 你搞到我諗咗啲

煮啦

我都想

第幾集

做乜臨瞓前聽

睇嚟你唔係deadline fighter

1864

今日經過左但係冇買 決定聽日去買

你都有做會員？

我都想食香辣雞翼

矛呀 咁啱係youtube聽

比我肯定唔會咁快做份ws

請你食

我依家睇緊

仔定女 仲喺你度？

唔瞓咩

佢養的 仔來

點會咁早瞓着

邊到嚟

街市

聽日返早焗瞓
早知唔睇潘聰

我而家已經慣咗臨瞓係咁聽

我寧願繼續打機好過

咩動畫

不了

諗起以前中學臨訓都會聽

One day , I will forget you

啱啱聽咗沙田

其實聽得多我覺得人仲恐怖

你加油 我瞓埋你個份先

辛苦了

嗰個冇乜料到

下次一齊聽

竟然係黑色五葉草

俾個攬攬你

唔恐怖咩如果我係個個媽媽一定驚撚到癲

可join ?

淆？

有一啲仲恐怖

好似可以用dc播一齊聽？

小淆

Chur還chur 記得都要適當嘅放鬆

用白色deck正賤種
屌你老母

呢個應該可以？ 佢而家有啲要會員俾錢先有得睇
跟住可以順便開埋俾你地聽

唔記得啦 之前係播住嚟做功課同溫書

食辣嗎你？

我都係..

係 youtube好多片原來得10分鐘 正題就要買會員睇

係呀我有買會員 如果你哋想嘅話真係可以開俾你地睇

原來你食辣

星期五放假
可聽

係 會聽住打丁

可以啊有埋片睇
但係DC可唔可以一齊聽先

唔知啊 之前聽人講啲人係入面播歌

可唔可以share mon?咁樣可以睇埋片

有music bot㗎 一齊聽歌

冇得一齊睇片？

I don’t know
或者用twitch播比我地睇

有啊 share screen

又可以
大家最想睇邊一集

唔奇怪嘅 只係我個人唔太中意個男主成日叫

聽日搵下先 愈近自己果度愈想睇

咁樣就Perfect

好啊

有無得join

咁善良

有心機讀就好

終於有得打lol了

不如睇咗ielts先？

開始口痕
想食嘢了

輝夜大小姐呢 好搞笑架

輝夜姬

我本身上個sem 都要讀 但讀讀下就停課 淨係讀咗7成

識貨

我睇好多動漫
啱啱追完 請在伸展台上微笑

仆街仔

竟然 我好驚睇li d關專業人員嘅動漫

hi 陳生 又係你

會計好煩

浮浮下

其實真係幾好睇 唔算好專業
係有啲名詞咁樣
同埋依家追緊炮姐

我睇咗幾集去咗追漫畫

忠實輝夜fans
石上都好搞笑

隔離舖見到970spam 貓完勝兔仔

魔法禁書
睇咗兩季就無睇

link

咁多人睇

魔禁我係飛住黎睇
喂咗timeline先睇
炮姐係唔同啲嘅

好好睇㗎

970

有做以下4樣任何一樣嘅男人都係垃圾廢物

做完 開始暈暈地

我記得係不gay的瘋開嘅 佢d post好引戰

飲野定食野

飲嘢

對綾野好感興趣
Ps.唔係講緊綾野麻衣

我忍住無追 梗係等動畫
個production 好高質

cola or alcohol

好鍾意長谷川

畫風真係唔錯

忍唔到
不過我都只係追多咗少少漫畫
後面嗰啲章節都未睇曬

我淨係會睇劇情去追

究竟呢幾個月係我身上發生咗咩事

Probably alcohol , I guess you wanna be drunk

A dramatic story

Already drunk jor siu siu

一開頭覺得長谷川太懦弱
但係之後見到佢為咗個比賽努力就對佢有好感

Just like some fking Netflix episode

Tf,good to hear that , eat snack if hungry

對金髮銀髮難以抗拒

唔係妹非妹

最後追夢真係好感動

eat jor snack

好似浮吓浮下 渾渾噩噩 就好似我嘅人生

我淨係知有個新嘅女角色

畫風好正

Temporary la , after he comes back , your life will get better

聽日930堂 但我又未瞓

行到攰

You mean reality ?

Idk tho
Me just like walking dead now

Walk where?
人生的道路？

辛苦你

新嗰個女角色嘅性格好膠
現實中應該冇乜人會鍾意呢啲女仔

It’s fine to be walking dead for some time
Everyone must experience this kind of time in his/her life

you too

Walking

好陰森

I can’t find the word to describe my feeling and I don’t know why I suddenly cried

現實中都唔會有輝夜咁嘅女仔

Wtf , stroll?

無乜人行 靜啲啲

yes

It’s fine , you don’t have to describe it
Cry , you need it
Give you a hug

可唔可以中途落車

I usually stroll before 12

現實中好多女仔都係等人表白嗰個

我呢個位置剩係跳到山

so good

Now before lor 0404

Kick撚到實一實

呃我唔到嘅
毒撚最忌ff太多 以為人地一舉一動就係中意你

我又去表先

But a lot of people asked sth about my situation
And I don’t know how to forget it
Thanks for your hug

個重點係嗰個山高唔高
唔高嘅話冇撚用

ok
How do you feel now

幫你打返鬆佢

加油啊 789

前日有手腳呢度附近吊頸 可以效仿

surrounded

毒撚例外
大部份都係中上樣正常男仔嚟㗎嘛

其實呢個成本都幾平可以諗吓

什麼是中上

Sometimes ,you have to ignore what others say
Coz they aren’t fully aware of your situation
Try your best , sister ! We are here to support you

無帶繩 不過都夠高

見到你
咁你就應該唔係中上樣

Hope this stroll helps you , I like walking alone on street , coz I feel like I can finally breathe

約出黎強吻算

They said sth really ceeeoy
I hv tried my fking best and I am so fking exhausted and I even dun want to tell my reality fds haha fml

我都唔知
點樣先叫中上

Surrounded by phantoms certainly clarify my mind

呃鳩我
我內向暗瘡毒撚好彩無比你呃到

Much more handsome than me

我咁樣

換咗ig先啦

you sure？

ig得畫無樣

我都唔知
利伸:中上樣

一吻定情

正面啲啦
總會遇到屬於你嘅輝夜

Wing

呢個位留翻俾我
況且又唔近九龍

What exactly have they said ?
Feels bad to get exhausted mentally ,I wouldn’t want to tell reality Frds either , coz it may be difficult for them to accept
You have done a great job already , and there is still a lot of support from us and your dogs

who knows if they are with you
But indeed , night helps you to have a clear mindset

車
我過去大圍都係10分鐘
你比呢個位我好唔好

想問
男仔第一次約女仔出街 應唔應該請食飯

正常就係中上嘅話
咁我都算正常掛

Stay with me , my blood , you don’t need to run. stay with me , my blood.

肚餓！

要

我巴

I am , I am ugly

must have a lot of gf

絲打嚟

impossible

冇呀我鳩噏架咋
我真人係大柒頭

又食野

講得呢啲都唔係

邊個約邊個請

睇下咩關係 佢未必想你請

我記得佢講過 但講下講下又似巴打 好亂

Nightfall cover me from my weeping

絲打唔可以中上樣嘅咩

現實frd係咁 認真
上得黎大家無乜隔膜先坦誠相見
如果現實中個frd同我講呢啲我都唔敢相信

唔係啊 佢話你好多gf

知道～

Yes , no one can see you

[/member]

唔係現實啦 有啲係上網
我自己都唔夠膽相信 但係呢個事實係發生係我身上

my fault , forgive me

好啦原諒你

現實中真係有啲frd係會作出黎draw 人attention
所以大家都唔會講呢啲
雖然仆街但真係咁 現實真係好仆街

好想食嘢

快啲去食

琴日已經食咗宵夜
今日唔可以食
唔想做大肥婆

一黎就講信息量太大
我地都係由你一月二月聽到依家先接受到 係咪先

唔係 嗰point唔係話係真定係假
而係人地信 唔代表你要信 不過
你唔可以將自己嘅belief擺落人地度
就好似你個fd係vegan 但係佢逼唔到你做vegan
你亦都唔應該講vegan嘅壞話㗎嘛

Agree 都on9嘅

Fuck time to sleep ,

人地會覺得你個出發點唔同 唔係belief問題
人地會覺得你attention whore

加油 推快d

啫係如果你信基督教 我唔信 it is fine right
但係我唔會話你信基督教係on9咁樣㗎嘛
呢個係唔尊重嘅問題

除非係想同佢挑機

好

Think about it this way
You are my friend, I tell you something personal
Will you say that I am a fucking attention whore in front of my fucking face? Is this what friends should do?

Any advice to me ? To get a gf

咪係

最後都係忍唔到口
食咗包梳打餅

自己都試過講過 frd問我係咪有病
因為我平時完全百分百憨鳩仔黎
突然話好壓抑邊個信

Normal

一包咋嘛

肯定太charm無人埋身

你都試過 你應該明白我感受
都唔知佢哋個腦裝咩

明白 有邊個會信我真係有病
無 又或者佢地都唔care我有無病

好啦咁

✅

我係男人已經接受咗呢個現實
呢個世界係無人會幫你 自己吞落肚啦

真係好辛苦
幫到我嘅人就係信我嘅人

咁如果無frd呢 可以點識 無理由玩交友app

垃圾 靚仔抄到牌

玩到咪玩

咁我都唔知點幫你

條女依家都搵到仔了

點解有勇氣咁勁

有啲想食第二包餅
食唔食好？

食

真係無自信po自己嘅樣去交友app
而且交友app好多都係老手 可能十個都識唔到一個真心咁

好啦咁我去食啦

我都冇自信
本身又唔鐘意影相同自拍

你咪當識多個朋友囉

其實毒撚一個更開心

自己又唔係靚仔 唉

I see how it works now , so ghost/soul is on another level?

Yup

我試過玩過真係笑死

係點架 係咪好多狗公add你

放咗張相出嚟
淨係有隻眼
你當我玩咗一個星期多少少
就已經有38xx個likes

Wtf 4千個like?????

絲打洗唔洗咁靚

你個陣加咗幾個人 先識到佢

Tg俾你睇吓啲like
笑死我

屌鳩佢哋有咩用 有啲人思想守舊咪俾人淘汰囉

世界好公平

好 好撚恐怖 交友app就4千個

傾咗二百三百幾個 後尾睇佢幾靚女先溝

我等緊嗰一日
物競天擇

你都match咗好多人

...3800個like 咁靚女咩
D kol 都係等幾千like咋喎

Dllm 啊
2，3百個
OMG 唔玩交友app了

遲早嘅事 睇吓佢乜鳩都抄外國技術 再同化其他國家
一唔係其他國家郁佢 一唔係佢抄到全球攬炒 完全無新技術

放假無聊啊嘛

Lag lag地

練吓自己啲溝通技巧啦
我果陣全部都係靠吹水先傾到咁多
無po過一張自己相

講多d

係 唔知點解

佩服 我真毒+內向撚

lag撚到仆街

又ddos

RIP lihk

應該係 瞓先 聽日早堂

有呢個問題？

你無事咩

好lag🤦🏻‍♂️

啱啱冇乜事而家有事
仆街死啦大陸

阿彌陀佛 妖孽自己會原地爆炸
唔洗勞氣要佢仆街死嘅

4個鐘後要醒 祝福我 好無

希望我有生之年可以見到大陸打柴
DDOS jm9

睇錯24個鐘
等我幫你加個buff 訓到2046

Dllm 聽日d堂就唔洗要

走曬佢

會死人架 我會跟唔上
雖然我本身就唔想上

真係瞓 再唔瞓就仆街了

早唞啦

DDOS 完未？
大陸西

真係阿彌陀佛

一齊唔好上
Ps.講笑

我個腦就嚟壞

講真
真係想像唔到咩人先會瞓覺

究竟我做緊咩

六點 重係kick唔瞓啦

唔瞓個腦點轉

你做咩唔瞓

唔係 我醒咗
依家我咁嘅樣

點解你喺度

連登壞咗？ 壞咗咁瞓了

笑咗 好得意
呢個樣好似貓頭鷹

扎醒

係。。。 想瞓返但又好似唔眼瞓 但我個心叫我瞓

仲差幾多？

再瞓啦

算喇 放低手機 去思考陣人生先

唔識瞓教了

份嘢根本有問題做唔到

想食早餐

有冇同Tutor講

Same

早

訓la掛

食
食埋我落肚 痾走我

唔想肚痛

排走我。。。

重口味

呀柳

倫敦好撚悶 成個幾月無出過街

早晨啊

掛仔 訓得唔好？

是的
都慣

習慣傷心就會訓到

唔會慣吧 每次都有新野咁
我個腦確實幾叻

我就瞓啦

你唔洗訓架

快d做 然後訓！

我不嬲都覺得係一個人嘅過去會成就佢嘅將來
依家經歷緊既野會令你變得更強

咁早訓

咩黎

9點啦 要瞓了
跟住5點起身

點解係5點

唔瞓了

年糕yumyum

大家早晨

早晨

我醒你就瞓

冇啊 因為多數都係

好似好好味

怪不得咁早訓

你都早晨

大家都好早

咁早既你

上堂
琴晚4個鐘前瞓 而家上堂

返工

早晨 雞柳

上堂呢家野唔使太認真啊

小妹未瞓

Hi 789
得你未瞓咋strong

我好懶架 如果而家唔上 我之後實唔會想讀

好核突呀
你搵第二個排走你啦

雞翼 都未瞓？

早晨！

排了

是的

唔好咁頹啦

終於有早餐食啦
雖然只係煎蛋加方包

ngo mm sik laat

上到幾點

lmao得一個course要zoom

早晨 掛仔

終於有野食

冇事！放心

差啲餓死

我都係啊

冇事就好

快啲去瞓！

skip左一堂之後就不得了

我盡力

唔翻工就無錢

早晨啊！！

無錢點養你

山賊你好

好搞笑 接龍？

要斬我？

返工攰 不過有我地

你用槍射我先

咁你咪好耐唔洗瞓

我愛大家

你好
記得食早餐
早餐好重要㗎

早晨 Ching

me too
真架

攰撚到

一齊圍爐既大家好溫暖

攬

攬you too

我笨蕉你

唔係

未食阿

仆街係你

再訓

咩年代

咁係咩？

我都唔清楚

代溝了

你已經係 you helped a lot of struggled sis/bro

笨蕉

是嗎。。。

係真心話大冒險

係

點解阿

無阿

想quit u reju

早呀

點解？ related to medic 唔好咩

香港大學磨滅晒人嘅鬥志上進心對未來嘅期盼

我睇得明但覺得好old school姐

我擋

成日用嗲嗲emoji到底有咩居心

你咩居心？

講清楚d 係
香港嘅大學都係咁

真心話係邊？大冒險又係邊？

反彈!

等等重要捱多幾個鐘

無得用反彈

真心話係搵錢
大冒險係養你

especially hku
見到閪女子好想讀
只可以講句
城外的人想衝進去，
城內的人想逃出來。

咩係上堂

Ngo mm seung zi

Join me come

🥺🥺

笑咗

小妹要升u

算數
reju唔到enf

我想上都冇堂上
5個course only one got online zoom live lectures

做咩咁睇唔開

hku

Zoom is rubbish
Teams no1

haven’t tried

好精神

我上癮

咪撚搞我789
我同佢核爆都唔割@789

Poor you

求下你放過我

做貓下莊應該幾好玩
不過如果真係入應該會變下下莊

燃燒生命。。。

圍城
入cu啦

屈機到

冇講過當初A1 CU咩

Feel到近排多咗地方痛

撚你好玩不了

咁就好心你休息多啲

佢上上溝佢
咁我下下溝佢囉

真 遲啲過嚟食飯

可能我個陣未入來 sorry
今個post唔搶970當賠禮啦

大家早

雖然香港大學係廢校
起碼畀我識到貓
算係小確幸

讀讀早呀

又話食早餐嘅

有冇人畀我sit堂
咩科都唔拘

小加號

想扑咗你

真

真 得閒做下運動先

中大檸檬批未吃過
淨係幾年前去過和聲睇山食雪糕

咁陪我傾計
心情好咗啲了

我唔想知

加油 做幾下sit up , squat就精神d

又蝦我識唔到女

中加號

牙秋好

秋哥

我食過一次 個檸檬枇 其實幾好食 唔會太甜

嗲我好過

難得有睡意
Sit up之後做啦

守雨早今日天氣好好

訓左

係喺邊到
中大檸檬批全學界聞名

適合瞓教

sit你堂之後你訓左

冇可能
你嗰男全男咩

我請你食檸檬咪得

屌
真係眼瞓嘛
同埋好彩我瞓咗
唔係就肯定unmute屌柒佢戇鳩鳩叫我地喺屋企練lab
所以呢幾日好撚躁
好多嘢搞到我就嚟爆炸

適合煲劇

貓已請

大加號

早晨呀讀

我係

笑吧

好彩悶到我走咗 如果唔係佢一定講唔到asm

咁我走

你engine毒撚就898啦
btw之前sem 1上cc有engine fm couple omgggggg

唔覺嗰兩個八婆把聲好撚閪咩

加加減減

佢應該就60個鐘冇覆我了

茵茵早今日有咩做？

其實我都唔知
之前返去test都唔少女其實
但我係唔上堂的

暴大

再會

係咪暈左

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配
...

屋企做下workout啦

冇聽到把聲都走左

唔緊
冇乜所謂

我哋啲對話好冇營養

你唔係上堂咩

叫我茵茵好奇怪今日都係返工呀

心淡

咪中大 med can

好多野都無所謂

online class嘛
識唔到

咁叫哈哈放幾點啊

好多野都好無謂
例如諗

呢個要

中間隔左一個鐘

係咪善can有蟲
點解中大med can同hku med嗰啲餐廳差咁遠

佢忙嘛唔強迫冇意思

zoom private chat 溝女大法

食多塊 來中大食 我私人請你食

識咁諗就好 諗錯左咪仲衰

cls 個樣都唔知 無理由見個名得意就private chat

我上咗半個sem咋 淨係食過幾間 無食過善can

叫我小丑女 收6點啊

我靜係嗲紅字

是

小妹耍開太極..

唔係仲可以點

之前中學有function去cu
有間燒味好撚正係邊間

好仲有7個鐘

太極都好啊 都叫做有郁動下

你識到小妹

陪我倒數咁sweet嘅 攬下先

要企係張床上面扎馬

人係犯賤架嘛

：屌你老母你讀廿四鐘頭書做廿四鐘頭sam????
😀
我應該從此收皮

嗲970

Shuuuu

食開d can都好普通

咁樣gg硬

嗰陣去in
東鐵綫爆撚咗要搭巴士去火炭轉的直接上med 嗰到

呢度好多人想攬你

回望最初

都係 乜都唔洗煩就好

唔會咁講啦純粹鳩噏
畀空間大家抖氣

唉 cym燒味

隻貓都幾癲

其實swire都唔差不過好撚遠

最多咪問下佢 忙成點 差幾多

做到架 不過唔想姐

我之前mon過
佢係真係可以半日唔on wtsapp
on都唔on

係。。。
今sem還好 我成日係KK 果頭

no佢會自動講唔講即係in trouble and struggling
應該最近又灰機

你來cu要好耐

佢又好似係喺kk
kk 係fbe maths?

唉 我都唔知
今日比唔到正能量你

灰機你都唔關心下人。。。

我收返

可能太專心

返咁耐？

唔知喎 maths cyp 又有 KK又有

交換角色吧

有間hall嘅ocamp仙人大法係叫人中大行去港大淨係畀錢搭船
我諗唔到點樣搭巴士由kong u到中大
不過我屋企返沙宣係略近過中大嘅

11個鐘 好撚癲

當佢未調整到
關心只係畀壓力佢
淨係陪伴有用

開勿擾做嘢佢係俵俵者我都冇乜專心做過嘢

咁你要陪下嘛

engine comp呢

佢唔理我陪有閪用

Comp kk 又有 cen ten又試過
其實周圍都去

唔怕 講哂比我聽

想訓多幾個鐘

屌 on9
我好唔認同Kong u 嘅ocamp係 搞鳩班新生

咁咪好難平衡

而沙宣只係LT1-LT4
有時上下QM

唔講lu 諗緊好多野

佢冇閂過
永遠開住勿擾

咪氹我開心

我未開過

今日返12個鐘

我應該呢4年都唔會上去一次

想講就講吧
明的

佢都係， 唉

我之前都唔開
但為咗逼自己唔睇咁多電
係囉
同埋溫書都會專心啲

Test

個post係咪bug撚左

有不屎嘅

904

連登bug bug地

做咩呢你

想食

我都係鳩噏 平時唔郁

我搵你要唔要

牙柳

做咩哇

快啲郁多啲啊

好撚熱丫屌

見到你心情好咗好多

我的熱情 好像一把火

佢係咁，淨係識食

葡萄了

改咗名 玩下姐

屌 連登真係bug bug地 由琴晚開始

真心羨慕 我個wts 半年無響過

Real

我搵你咪得

我wts只有個細路call me

係絲打就即留電話

比電話我
小妹打比你🥺

食得是福

做咩唔信人地🥺

比啲正能量你

佢專揀唔應該食野嘅時候食，引人食野

搵我

ok tgtg

有決心！

想聽你開讀書會真心

細路都無

屌，頭先whatsapp 有通知
開心咗一秒 原來係group

因爲小妹唔會信小妹

深夜就唔好擺啲嘢食上嚟啦乖

想改咩 沙嗲醬雞柳？

我大妹

佢係咁
食野又大聲

推
我又使咗千七蚊

做咩學我 你地啲小妹就繼續小妹啦 我先大妹

唔準再買

喂連登虧虧地都要mon住架喎

食野未

笑

真，要斬手指

我都係上到來先知
但無抵觸

我玻璃心，咪笑

等你買比我

都係
頂

我一野打爆佢

唔買比你

你瞓醒未

Btw1001改名1002 笑了

保持啲神秘感

咁你掃返啲碎佢

喂啊🥺

開咩讀書會

似未
瞓得幾差下

火腿通

買咩

食嘢大聲

想食咩。。。

牙海

無手尾 唔掃

咁我掃，之後砌返個心

陰公

懷疑佢有心。。。

等佢幫你砌啦

變返之前咁姐，唉

Magic The Gathering Arena
課金

譚子我都得 🥺

佢會咩
耳毒就識

痴漢